18/19 學年 副學士 nonjupas 專區 (37)

已有2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
唔少巴打以往都有填non-Jupas offer表比大家參考， 所以希望收到Offer嘅你地麻煩各位填一填造福後人。
未收到Offer的同學亦不需過份擔心，Offer god會保佑大家。
感謝大家的付出！

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇OFFER：

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇OFFER：

city ppp同Ied psy比
邊科會好啲？

想讀上去，攞city個朵會唔會易啲？

cityu finance 有冇消息

新post留名
in edu 英文自覺炒左gp discussion 但係其他發揮比平時好 希望有n手飯
利申之前trans左英文所以dse之後冇讀過common core level英文

CityU offer god

當佢全部唔收啦

Edu offer god

前日收到lingu email 叫我尋晚之前補documents
今日收到contemporary English Studies conditional offer 3.2
四個sem cgpa 3.29

係in英教 定 lang studies？

見人話收到 我都冇

報左英教同語研dd

Yr3? Have interview ?

你dse eng/ IELTS 幾多

Year 3 entry. No interview.
Ielts overall 7.5, dse lv4

lm

收到city finance offer

Offer god

收到city finance
冇去interview

幾點收到？

17:36

報嗰陣3.7x

As2?

3.68/4.3

係呀

英文有4/ielts有6.5？

英文有4 冇考ielts

有無人知Ais依家派到cgpa咩位？

Ching英文有4？

想問下lingu文化研究同社科(亞洲研究)大概幾多gpa有interview

無4

想問問 你地會揀city finance or banl？
得嘅話講埋原因

想問city econ year 1派曬未

No banl . d野太淺 太general

其實依家ppp politic stream 派到咩位

New post lm
Offer god快啲顯靈啦

新3大cityu學生留名

想問city social sciences派曬未

就8月 呢加仲未有學生證點申請grant loan

7月都未到

Latest overall gpa 應該報 graduation gpa?

City fin有waiting list 未？

未
Ching都等緊city finance?
有冇收到其他offer

有無人知Polyu acct以往最低會派到咩GPA？
同埋second round係咪得好少位？

First round interview病左

有無人知AIS幾時派下一Round？

想問下咁多位巴打CityU IM到而家冇Interview係咪一定冇機會啦定或者會有N手飯食？

冇得in 都有offer?

我想要finance 有bu finance

咁巴打你係in first rd 定sec rd?
Poly acct都出左唔少

我有city offer,早幾日已經upload左sem2 gpa上去city non jupas個account到，但嗰個meeting offer condition完全冇轉過，我會唔會突然之間冇左個offer架？

CU journal BU PRA CITY TVB ES offer god們
可憐下小女子
俾我做做家族中第一個入大學嘅人

一個天堂一個地獄

但點解仲未有waiting list

聽日有冇可能再派finance

前幾日ais 嘅deadline係幾時

Bu finance交錢最遲幾時？

拜新post

Lingu offer God
Edu offer God

Edu psycho 好d定poly spa
想讀psycho 多d但poly個名好d

希望會派

樓主你終於想通了？要和社會接軌了？
而我的計畫就是這樣！
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港社會大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)

4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，?務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司權力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

拜一拜offer god 求下你比個offer我個朋友 好想一齊讀書 再一齊玩 其實只係想再見多陣佢。。

Ching已經收到edu psycho offer？幾時interview架？

你唔係報中文系咩，傳媒收分好撚高又睇面試

二月in三月收到offer

仲未收到offer

offer god

有冇人收到cityU marketing 可以留你 CGpA嗎

好耐之前交咗啦

In second

有無year 1 收到city mkt 二手飯？

有無人知non jupas可唔可以arrange sem2先入學？

Cu offer god

HKU 6717 year 1 offer god

poly

之前都收到電話？

俾個offer 小弟Asso 嗰兩個兄弟
冇freeride，gpa又唔差
俾佢地一個機會入u享受下，唔洗入恆管

係

Same 可能真係排waiting list
佢電話點同你講

都係叫我upload 成績上個網同send email比佢
你呢

Tg? liuwenpy

幫表弟問
Poly CC 讀Business 第一年CGPA有4.0
下年報non ju係咪穩入返大學BBA?

睇interview 加有無3322

多謝解答
好似中文無3 ，會好大影響？
4.0唔係都好高分
Sorry咁多問題 ，我係AL老鬼真係唔熟而家個玩法

無3322 應該無得第一年走
個人認為business 好多人都有gpa4.0 or above

Offer god
N手god

新po lm

Up左成績,等緊city個網轉condition met

係啊，所以佢第一年無走，會讀第二年
咁即係要睇interview表現

多謝巴打

原來你問第二年走
咁佢依加cgpa 有4,0
下年都好大機會走到

入三大BBA機會大唔大 ？

唔清楚 因為我都係year1

有無人edu語研有消息..

In完幾日就想有消息？
上年人地6月20幾in完，都要7月18 先有offer .
不過唔知係咪n手啦.

依科英文還好
但中文就.... 啲中文core比中文教育仲要少

中大幾時reg day

其實late round 係咪得返好少位？

City finance同IM要邊個好
邊個前途好啲？

一定係finance

點解啊？

我見我frd in完TCSL幾日後就有消息喇 我諗其他科都差唔多啩⋯

一定 本身就少位

BU CITY offer神 求祢垂允我的禱告

City non jupas con offer 要 update 畢業成績?

你報咩major？

據稱係同jupas一齊所以8月頭
Office話7月中先send email講呢啲日期

有冇人有city ie 消息

CU offer god
HKU n手 offer god
CityU offer god

Information engineering?

Offer god
希望我同埋啲fd最尾都有year3 offer

求eduhk中文語研offer
我真係好鍾意中文

未必wo 有啲科俾你用其他中文考試代替 (i.e GCE/IGCSE)
你不如打電話問下佢地可唔可以咁做呀
不過依家都就嚟考完 唯有等下年喇

im offer god

呢科
interview好=入
interview廢= 你gpa幾高都無用

Hku ba n手 offer god

等緊hku ba既咩major

跪求offer god保佑

仲想問下，如果去到咩時候都冇消息就可以肯定係冇機會？ 7月？ 8月？

HKU Offer god

IM offer god

自問已經做足功課
問定過來人知道interview自己介紹有咩要求
啲professor想聽啲咩
普通話讀文都練咗n次
英文discussion 8分鐘發言最多嗰個

真係唔想再留起而家嗰到讀掛名既中文系

求eduhk還我小小心願

Gcin 仲有無機？

請問LU同CU要點樣upload cgpa?

Wow. You were quite serious. So, don't worry. They put great emphasis on the interview.
Hope that your hard work will pay off.

What are you studying?

中文啊

CityU offer god保佑

唉 屌你個under consideration

我都係希望可以圓我一個小小心願
prep左好多次intro同read aloud
直頭問過來人read aloud文本黎讀仲要中佢嗰篇
又睇曬課程特點先問d有建設性問題
group discussion又夠主動又有initiate discussion又有回應人地論點
我知ugc transfer係難但係我真係好希望可以有一日可以做到老師
入到既話我真係會努力讀書爆四唔會辜負admission既信任

唉共勉之啦ching

自我介紹有咩要求？

Ou 中文系

我完全明白啊
共勉之 希望齊齊做同學

City IM想轉stream 難唔難？

City 幾時reg day?

你情況都話ou唔受ugc funding容易d trans
我家陣得ba lse offer係手 其他u一見到係trans u 基本上都冇回音

講野要有組織 要簡潔
對報讀既課程結構有咩認識
呢個課程有咩吸引到你去報讀
呢科可以為你帶來點樣既學習
表達你自己對呢科既熱誠

希望你會成功！！

我諗佢唔會因為你本身係ugc就埋沒真係有熱誠既人既
如果唔係都唔會咁睇重interview表現啦
加油啊 希望你成功

多謝你

多謝ching 你都係!!

Offer god拜一拜

How much time did they allow you to introduce yourself?
I remember they allowed every student 20 seconds for "introducing himself or herself" in March.. (for Language studies)

我嗰陣佢由始至終無㩒計時器
可能係因為in得早
不過我嗰組第一位講咗成四分鐘
所以就同我地講因爲之後有其他組面試要趕進度
叫我地簡短咁講下就得
我自己預備講既野係一分鐘

希望有offer
跪求offer 神

第二年嚟拜offer god

想問 有冇巴打收到lingu既中文系offer
如果有既
講下你幾多cgpa同有冇考ielts呀
想做個資料搜集

上機之前再三拜CU CITY BU offer god

Offer god
N手飯 god

22號先in完邊有咁快知結果

派左offer了

前2日收到電話問想入ee 咩major
前日收到offer

我4.1DSE有3322 interview都冇得in

我仲係under review緊

HKU anf n手飯god

屯門去city有咩計

唔想搭東鐵 好撚多大陸人

City ppp 同 poly ageing studies (top-up嚟) 邊個好啲？唔知揀邊個好

offer神救me

n手飯please

15/6 ais先派到3.54,但好似有一個3.55之前係post話收唔到

利申：3.52

咁你收唔收到？

Ppp

Edu offer God
Lingu offer God
我好想讀書

Offer God

呢位兄台你係yr1定yr2?

我未收到，我都等緊

有無人有poly offer 改埋最新個cgpa 個Condition status 仲係 Pending to meet the conditions

最後揀左邊個？

幚fd求cu MAE
日日係到聽佢叫春
頂唔順

City最多大陸人

我係under review 直接收到offer 加油!

個d就無法啦

東鐵好多水貨客 唔想撞到

唉 仆街我都係 under review 緊

btw 師兄 你地cgpa幾多

你幾多？。

3.2X

最快一日轉
最慢一個禮拜

叫city買㗎直升機俾你坐

city meet 到 conditional offer 係咪upload最新成績表就得？

好唔讀

唔好讀

lu係咪淨得upload transcript？無得up gpa？
雖然打定輸數預佢唔會點睇

有冇人知道edu 幾時會要派offer ?

Edu中文教育幾時派完offer?
Year1 gpa3.2 late application 有沒機會有offer?
跪求edu offer god

無法？唔讀咪得lor! 真係龍門任你搬，冇撚用

究竟lingU幾時先派social sciences科

樓上唔係有巴打有offer咩

係 派咗都好耐下

lingu有無位up gpa
我apply果陣gpa得3.0x

ais是否已爆？ 上年呢個時候派到咩水位？
幾時先派到落3.2 3.3

應該淨係得upload supporting document

我都係咁 我係up unofficial transcript 俾佢 唔知佢係咪唔accept

係學校最多咪聽到佢地講普通話 咪忍下囉唔洗唔讀既 但地鐵既話佢地成日都唔守規矩 例如排隊入車又成日企車門中間搞到我落車麻鬼煩 上幾次去city都有呢個情況

26號仲係咁 我sd email 問一問

你meet offer個deadline係幾時？ 我聽日就deadline 所以聽日要打去問 好驚冇咗個offer

27

interview god

上年呢個時間派到3.5幾
不過遲過今年少少出
巴打乜gpa？

巴打報咩科？ 仲未interview？

HRM 我late round報

3.2x

我都係3.2幾

有冇人gpa過3.5

都要gap year

你有無其他interview/offer

想問下係咪如果註冊完有其他offer都無得轉架啦

得speed

無啦 希望拎到幾個offer 既
可 以放返出黎

身在外地亦跪求cu bu city offer god

求edu offer 我好想入地理教育

AIS會唔會有機會排漏？例如排到3.54，但係3.55收唔到

WHO KNOWS

3.55 , CGPA上限幾多
人地3.54 CGPA 上限幾多

同問

仲諗緊

係 但邊到有位upload

我up咗喺之前報non jupas 嗰到

派到幾多cgpa

3.3連interview都冇

你肯定？

Soc sci有收咁高？
我上個禮拜in文研，同場連應屆dse都有喎

想問手持hku offer有咩要做
佢封email叫我交official copy of transcript 係遲啲reg day先搞定宜家要去整

我都係睇返上年討論咋
有心可以搵返上年啲non jupas post睇睇我啱唔啱

我都係報文研啊，ching報senior year entry?

係啊
照計3.3應該有得in架喎，你有無miss左電話/email？

Cityu civil offer god

有冇人上個星期in 已經有offer?

你有？

冇啊，連個status都係in progress，係咪一定要讀社會學先有得in

心繫offer god 跪求offer神

唔會啦，你話報文研唔係soc sci呀嘛
你本身邊間cc咩科呀？

Soc sci係咪仲有第二輪interview

邊間cc唔講啦，本身就讀spa嘅
到而家一個offer都未有

我上星期in psycho
好似話如果得既今星期就有消息
利伸:發夢夢到

心已死
各位加油

BU?

冇、 但聽人講最快一星期有offer ,所以黎問下

你in左咩科啊？

我想問cityu biomedical science under review 係咪即係皮已收

PolyU biomedical engineering 同 Applied Biology 都係application being considered 但係其他detail 同 notice 都係無野 係咪都係皮已收？

求eduhk快啲派offer
13號就要交ou新學期學費

cityu 1101 applied social science幾時先出offer

個人覺得今round應該快？因為都要搶人
個日interview同人傾計先知佢已經有其他offer係手

有沒人20/6 in中文教育已有offer?
Edu offer god

想問有無人6月20號in bed ICT已有offer?
順便拜一拜EDU OFFER GOD

有無人個幾禮拜前interview收到EdU HKGS offer?

History 識人in science 一個星期已經有offer

你ou 讀咩科？ 我都唔想甘快交ou 學費

中文系

如果收既話真係希望佢快啲出
Ou淨係收錢特別快

3.5連interview都無

唔好交住啦 遲交都係500

今年LingU 係咪唔理高GPA既人?

咁快有人有？

你嘅唔理係指唔收定唔in？

正常要幾耐先派offer ?

想問下HKU SOC SCI 係咪自從4月派完一round 之後就冇再派過

想知Hku ba

都係既
不過始終要遲交既話個心有啲不安姐

我都係 聽日講Lingu要中英過3先有得In

識人3.3有得In 自己英文2所以3.5都無得in

屌 同你一樣

Sw幾時有機再派offer

想死

Soc sci派到幾多gpa????

有無人收到HKu ielm offer

點解知自己無3都唔retake/考返其他試代替呀，中文可以考igcse 英文就ielts
雖然有啲u見你asso/hd畢業都肯收

等緊AIS再派一輪

Poly civil 出咗offer未？

ou咁快交學費？ 交幾錢

Hku ba派咗second round
有朋友21號收到

咩major

努力考緊

AIS無英文無3都收嘅咩？

咩cgpa

有無巴打知Polyu LEM派哂未
係咪可以打去admission / department問下

AIS 會派到3.3咁低咩 好想要

3.3 n手應該有 但英文無3無ielts就未必

宜家先到3.5x 好驚輪唔到

cu cs ie

Dse 33222多啲啲，cgpa 3.3，都係冇得in
到底我衰咩

直出咩科？

應該3.5以上先大機會直出？
不過都有個fd 3.2報year1 entry直出

邊間3.2直出？

lingu sosci，但佢dse 2x分，唔知關唔關事

Oh year1睇dse
有3322？

巴打咩環境

Cityu Banl同finance點揀好

諗到頭痛:

想問依家隨左OU,其他院校仲有冇第二輪申請?

有冇ching知道中文2咗，等緊IGCSE 8月尾出成績，啲大學通常會幾時出offer？

都係5日前先upload sem 2 成績，但係個人已經心急到顛顛地
由之前3月interview完之後就咩消息都冇收過
我係咪已經可以收皮，早放棄早着？

你收到finance offer?

巴打讀arts報engine

Banl👍

Yes 22號收到的

有冇原因 上網搵咗好多資料出路睇都揀唔到

個人認為banl有前途小小 始終係big data年代

有時唔覺意都會覺得當初報asso嗰陣伏咗自己

收interview個時3.7x 有interview 希望幫到你

我都有咁諗過 驚finance 出路窄 有錯請屌
謝謝你的意見 祝你有心儀嘅offer

我都諗緊

Lingu bba係咪派左offer?

係連登search business analyst都有幾多post可以參考 我仲消化緊
有時我會諗 其實佢淨係俾一個offer我會仲好 唔洗揀

好似都係跟GPA派

無誤係指我揀finance無誤定我講得無錯
我有諗過揀完finance就算乞食搵唔到工都好 啲野起碼對自己都有用先

原本都疊埋心水讀banl

我都係 我係一早係四月十三收到banl
finance自問in得唔好見到佢疊interviewees namelist厚到咁本身覺得唔會有offer
預咗讀banl
係嚟你有冇留名報banl個預備班？

我interview都冇去 冇諗過有offer
有呀 報左先算

原本報EDU CAC Music yr3
最後GPA唔過3要yr1讀起
不過有得讀都好啦 唯有咁諗

想問有啲u係咪唔睇retake左嘅科？

如果你interview過到嘅話應該已經有conditional offer，唔關dse事
有個fd又係dse衰中文，但而家已經收到三大offer，等出igcse成績就正式入學

molamola 又要晒多屋企人一年錢
可以再中獎學金就好啦

sem3 3.26報poly ageing 有interview
到sem4 3.34 up cgpa上去第二日變左not successful
睇學校啲data上年有收3.02分既人 呢科今年係咪爆咗煲

臨訓拜一拜offer god....唉

其實CityU English studies 係咪已經派哂

真係派咗？

有冇人知bu finance 派成點

offer神我又黎喇
求你眷顧下小女子俾個offer我

3.7都無

Offer God
N手飯 God
記得我未

想問edu收到叫upload final transcript之後大約幾耐會知結果？
收到dd叫我up 好心急
ust又不斷催我交退學表但係我又填唔曬份form因為唔知入邊間

我都唔知 見有人講到好似收到咁
但我成group都冇

我有朋友收到interview

你收到offer啦?

佢無打電話比我係咪即係無機？

應該係email黎架 check下信箱

無啊
Eduhk唔好咁對我啦
我好想入去讀啊

你first choice ageing?
我識人低過你都入到呢科

你幾時in完?

6月21號

我19號in完都未有

20號in 完 岩岩收到email叫我upload transcript
係咪即係有機

至少大過我
恭喜你

琴日打咗去department 問 佢話想accept我個meeting condition 但負責轉status 既教務處未有回應 佢已經同左教務處講轉status 叫我呢幾日再check多次有冇轉到 冇要同佢講

你咩科？

但gpa好低

係 諗住當佢水泡科所以擺係first choice

Music

噢...咁就唔知 因為冇識人in

你in得好

你個名

好似話in得好先最重要

In得麻麻哋

我擔心左一個禮拜 覺得自己in到好垃圾

佢有叫你upload transcript呀

所以未到九月三日都唔好放棄

仲有兩個月

Around幾多

Ching, 3.53 報ling U 中文系 穩唔穩
Hku space既 但我late admission

我上星期五up 完transcript 之後就冇哂消息☹️

2.8

我報嗰陣2.6 家陣2.4
咪話唔驚

你報咩科
我早兩日先報埋ou 希望有條後路行

英文語研dd同英教
最差係lse 已經meet到offer等reg

Ou唔急 當年我8月先報
所以你安心等eduhk呢邊
祝你成功

有沒人20/6 in edu 中文教育收到offer?
Edu幾時唔再派offer?
Edu offer god

Finance 識計數 + 吹水就易高grade, 而且department funding多啲有較多支援。
banl 除咗識計數仲要識基本programming 同 software 技巧, 對IT有興趣會有較大優勢。

CityU Finance 名氣一直都幾好, banl 就比較摺啲。

如果asso讀開 aba programme, 入Finance會好上手啲。
banl 唔係個個都讀得好，有一定風險。

至於出路就都係差唔多, 始終識人 + 口才 > 學系

比我會揀 Finance

利申 : 兩邊有識人

可唔可以問ching 朋友gpa幾多？

Poly civil出咗offer未？

今年lingu 派interview 好似隨機咁

我都係double degree啊 希望我地做到同學啦
我依家一個offer都冇

點解咁既表情

interview god btw

haha same
offer god 會睇住的!!

有冇20號in edu psycho既人收到offer？

我讀space Cgpa3.55 lingU 都係冇俾我

終於收到叫我upload transcript啦

那就好了！希望我地可以做到同學

知唔知以往要等幾耐先會有offer?

有無6月21 in edu中文語研嘅收到upload transcript email？

嗰日彈咩歌

我連interview都冇 交完錢1個email都冇收過

有offer嘅會轉咗status先

同問同問

我唔係彈琴

lingU offer GOD

ielts 有埋6.5架我

你有啦？

offer god offer god

我想問呢,
報左 City 呢, 然後Update 完啲 Supporting Document
見到 Condition Met 係咪就淨係專心等電話通知 就得

收到啦 前幾日佢打嚟問我GPA唔達要求 會唔會考慮讀yr1
叫我自己send封e-mail去解釋返個狀況 佢幫我處理
琴日打嚟問我有冇見到佢地俾我封e-mail 兩日內要accept佢地個offer 勁急

唔該你 我都擔心係banl學sas excel programming會好難
但我更擔心兩者嘅出路 ching知唔知佢地正路嘅出路係點
職位空缺情況同人工咁
係招聘網見到fg 嘅ba人工升得好快咁 但finance 個面我唔太清楚同埋唔知兩者係真定假
唔該你

唉無啊 擔憂想問吓 乜消息都無

我都係20號in
發夢夢見如果in得成功既
今星期就有消息

Edu offer god please

唔洗擔心 未有咁快嘅 我估

Group有人話出左offer

想問有無人6月20號in edu bed ICT 收到消息？

好似係3.7左右

你收到upload transcript 封email ?

Lse收二點幾

trans u 冇 gpa 要求

嘩 咁高
唔該ching

Edu 求求你快啲派offer
等到心好急

City admission office 打黎叫我補交資料
佢話之後會收到email通知七月去reg day

我都係20號 我問過佢地話無咁快

我就係連個封email都未收到

等到好心急

ching咩科？
我up咗成個星期都未轉status

Ppp housing派到幾多啊

想問有無ching CITY TVB meet到offer up咗transcript但仲未轉status
好驚啊唔會得我一個係咁掛

無啦

有冇人今日reg poly返屋企入唔到個password

學校打黎問
如果有OFFER仲要唔要同叫我UP成績表姐係有機?

邊間

BU

邊間？

定係佢冇分

city咁高竇

其實讀嗰科唔一定做嗰科，好難一概而論。
即使你而家讀banl, 出到嚟唔一定做到business analyst。
讀finance 最尾做business analyst都有唔少case。
所以當大家都係bba 嘅時候, 出路都係咁上下, 冇話邊個特別多錢, 識人好過識字係真的。
反而department funding 多嘅話, 你得到exchange / 就業支援嘅機會就會多咗。
所以最重要係學科好唔好讀 + 支援足唔足。

同埋software 嘢冇IT底係會讀得辛苦 programming 唔係講玩的

有冇in左bu finance既巴/絲打
可以講下佢地會問咩

我今日轉左了 唔洗煩

你本身其他U有冇offer

好耐冇出ppp了

好嘅明白 多謝你嘅意見

我up咗半個月都未conditions met

我個fd都收到電話, 巴打你報咩科?
(其實係咪全世界都收到? )

收到interview？
我三月頭in
1min self-intro 8mins(?)gp問budget派錢贊唔贊成 好似係

Acct
問過其他唔過3.5既冇電話

係 報左late round
聽日就要in了

Btw有冇收到offer?

我個fd 都係acct....
你邊間cc?

btw 講定句 welcome to bu 先

I大
好懷疑有冇offer

冇收到
祝你聽日順順利利

其實我有另一個fd 上個禮拜都收到電話 又係問有offer 你會唔會accept 之類既野，跟住隔一個禮拜就收到offer.

我估佢咁問係想篩走有其他u offer 既人再排個waiting list
所以應該係大機既

多謝巴打答咁詳細
希望人人有offer

仆街city 2舊水報左im連in都無得in

多謝哂 你都係啊

有咩gp 我都想入去收下料

即係要補交資料先去reg day?

其實MS department 唔係成個city bba最有錢咩？我啲fd都話E&F冇咩錢

Lingu個group

有冇link ?🙏🙏

佢已經幫我轉咗conditional met 話收到email就帶曬所有文件嘅正本去reg day 而家應該等佢出email就得

你有冇upload GPA?

LingU Telegram group

有

明白 thanks

CityU Finance 定 Econ 多人揀啲

你兩科都有？

入Year 1 到時揀

我想問有無人收過 Kong U biochem/ Life Sciences/CUHK science interview 或者 offer

屌我都係

Poly social science Ageing study 有無人收到n手？其實佢gpa要幾多？睇黎睇去都無人update 過自從1st round之後

有朋友放second choice
尋日收到offer cgpa 3.3x

又話唔派2nd既 唉 3.3x大把offer啦 明明top up黎都派咁高好sad

我朋友無報其他水泡所以要左offer
我另一個朋友去聽aging個talk嗰陣
Professor都講明睇分派(咁當然都係派咗比放first choice ga先
但已經講明interview都唔重要

你打電話問下你大約排到邊，佢只會答你前中後。你問嗰時態度好少少，就會幫你check。你咩CC架，hkcc優先嘅！ 加上佢只會睇你interview嗰時嘅成績，佢話嘅。佢用嗰個成績去排你waiting list個次序
利申已經問左琴日

Top up都去到3.3x 我呢啲3.0x既情可以堪

今年發生咩事😢😢😢3.5都要準備Walk in樹仁

3P Housing

係hkcc啊 但我情況比較尷尬 interview既成績同最後award既差好遠 已經寫左好多reference letter解釋 唔知有無理 睇之前幾年佢派既成績又高又低咁 都唔知點 ching你幾多gpa

係 好誇張 好多高分既都無offer 搞到食哂水泡科 求水泡既人就無哂機會

我本身都覺得自己唔會有interview要準備walk in 機會係留比有耐性的人既 ok的!!

好唔甘心

Polyu offer god

有冇PolyU yr 1 entry既同學揮下手

點解我入唔到嘅
This group does not exist

我都係咁
Sorry,this group does not seem to exist

而加讀緊city finance
覺得department 真係幾多資源
同埋有啲科都會用到software 幾好 雖然好難

有cuhk science in + offer 呀 ching
好似好早就派晒出去

順便求埋city civil offer god

有冇人有HKU Social Science year 1 消息

Cgpa 3.3x
我排得好後 唉

3.55 都冇offer

今年咩事

有冇人知有冇邊間U嘅中文系出咗N手飯

3.3都要讀top up 其他科都係收呢個range。。

唔好意思 唔太識用tg
你試下呢個

試下上面條link

本身讀咩同報左邊幾個program

我3.7

報咗poly?

我都係，poly 又唔update個status

等下啦 應該有二手飯

其實city派完offer未

City offer god ar

edu 快d出offer啦
做住intern等好辛苦

City poly bu offer god

求一個ugc offer

其實City有冇TG group吹水收下料

city其實係咪要打去先會轉status
我一出曬grade收到transcript就upload曬 不過而家都冇乜聲氣咁

up左差唔多兩個禮拜未轉status

我今日打去,佢都係叫我繼續等佢轉status

Lingu Offer god
Edu offer god
唔好忘記我 賜個offer俾我啦

唔該ching

一樣 你無報到AIS咩

Edu offer god🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

LingU 英文offer 已放
各位巴絲接實

其實應該係話MS department 放咗好多資源落software 同hardware到, 變相唔夠錢做其他嘢,
佢本身又唔係真係最有錢.
E&F 嚟講, Finance 資源多過 Econ. 特別係intern + exchange地點方面會睇到

Finance > Econ

今年好似poly cut咗好多 senior entry
所以gpa升咗好多

請問有冇city telegram 谷？

無呀

offer god唔好喺我唔喺香港時打俾我

唔該曬，你知唔知道 咩cgpa 同咩cc?

咁CityU Management 多唔多資源？

識嘅都係太空人 sem1 gpa都係過3.7

無offer 好唔好ad email 問下

識人放左poly BALSS
希望有人接到

Banl 得出到ba 既，不過係好低級戈隻 &係d 山卡拉公司到做咁話lor. 你見佢個Page 個career prospects 便知了 連出名少少 見過下既公司名都冇

Edu u offer god

有無人知edu 中文教育派左offer 未？
Edu offer god

巴打有冇打算打去問問

有冇人去左之前Ling Philo Interview?
到依家都未有消息
另外想問Bu係咪會繼續派n手飯

其實之前5月中問過，佢地就隱約話未出俾asso個啲
International students個啲4月個陣已經出左
幾日前我就再send email去問但佢地冇覆到

7月都黎了 Under Review維持不變

ching 你邊科UR

今年ppp搞咩 往年3.3打後已經收曬offer
今年連3.4都冇offer 其他科又係
仲要連啲商科都爭ppp

IM + Mgt

有無人問過city果邊 applied social sciences咩情況 前幾星期轉完UR之後又無哂聲氣

見到往年3.3都收曬offer 今年過3.3咪當水泡報
等n手飯啦

BU同CityU 英文係咪已經冇再派interview
我7月13之前要交學費
係咪已經可以放棄
Cgpa 3.17/4

唔知sw有無n手飯食

IELTS有8.0咪等…

幫人問HKU BA端午後有無再出過offer?

我ielts得7.0

岩岩in完BU Finance
大概幾時先有會消息?

ais 啱啱打比我，問我有冇讀書，之後好似話好大機會出offer 比我(好似話星期尾定下星期初出)

利申:space hotel, gap yr, 英文2，cgpa 3.52

恭喜

3.52都gap

上年冇報水泡，ppp in 得差

話說有冇人都收到ais電話

幾多號？

早幾日upload完unofficial transcript 今朝打去問佢得唔得 即刻轉左做conditions have bee met wor 大家快啲打去問就得

灰 今年科科爆哂煲
3.3x商科 已經揀哂水泡黎報都係無offer
唉 都係拜一拜Offer god先

34429094

咩科？

Social science撚係要同哂文商hotel man嘅人爭offer
本科仲要係零優勢
公平咩

連登早前有人話 6月21 hku ba出過.
不過位巴/絲 無講咩major.

Ching本身係cccu?

其實想問下poly同city比offer個日子最遲係幾時
我到而家都係application being considered同under review
希望大家都有offer

我都係 being considered

巴打你咩gpa

Poly offer God 比次機會
今次再收唔到offer真係要跳樓了

Eduhk 中文語研 offer god

岩啦 佢有無叫你sd 野比佢personal email?

想問當年dse 數學炒，但ive 有讀返增潤的話，咁重洗唔洗報多次dse maths/igcse去洗底

hku year 1 6963 offer god

我都係 我DSE都有3322 但係報左之後咩都冇收到

今年做乜鳩啊究竟

HKU IM 同 POLYU ITC 仲有冇機食N手飯

我今個sem 3.55 岩岩up埋上去 睇下有冇機會in

想問下你朋友收offer前 個status係咪仲係application being considered

身邊d人報左都冇得in

聽日reg day

真心想問
有冇人英文3冇IELTS 入到hku

識人英文2，無ielta，照入hku das

*ielts

唔好放流料

Hkcc cgpa 3.2 社科應該點 今年報nonjupas 個陣冇做research 搞到亂報一通 應該去外國讀/讀top up/定等下年nonjupas

報咗乜?
呢個gpa未必冇機嘅

點解edu U ges 同ghks好似無咩消息

冇報水泡科 報左ais但今年派得咁高

已經冇社科水泡過ppp同ais啦喎唔係咩
Btw未到8月都唔知ais會派到邊度為止嘅

得呢個係最有希望
但我見有ais offer個個都3.3up

其實到今時今日既non jupas已經唔可以再信有水泡科 個個d gpa都咁高（水份高）

EDUHK offer god

有無人20/6 in Edu 中文教育收到offer?
Edu offer god可憐下我

Edu中文語研offer god

有冇人最近收到city mkt offer

edu offer god

巴打 係要交啲咩證明sgpa 你邊科啊

加油啊，付出總有回報

呢個唔知
淨係知佢係直接打比我朋友問佢要唔要

要自爆不了

Thanks bro 等得好苦

好想快D reg day拎學生證

ghks出左幾round offer喇喎

有冇edu 英文研究成功例子?

絕望了
再見啦大家

City offer god

巴打冷靜啲 最多咪gap year一年
唔好衝動

大把人都未有offer係手
一齊撐落去呀Ching!!!!!
You are not alone ar!!!

想問cityu係咪up返份transcript 落supporting document 咁就得？跟住等佢轉status？

誠心禮佛來求BU CITY CU offer神

追番前面既post

絲打gpa幾多?

每日一求EDUHK offer god

3.1幾咋

見到話要打電話

Ais 有confirm meet offer letter未？

Edu offer god 🙏🏻 等offer 等到好煎熬😢

有無edu中文語研收到email話叫upload最新成績？

啱先收到

收到

想問eduhk upload transcript 有無deadline 架？
Ou要填form申請transcript再等大約一個禮拜先有

edu淨係叫你儘快upload

等我打去問下可唔可以upload 網上version先
Ou行政特別慢

岩岩收到eduhk英文語研email update gpa

收到係咪有機

咁嘅情況 我諗個個都收到

咁嘅話申請transcript就慢慢黎

啱啱打咗去問
可以upload網上版本先
之後再upload翻official嗰張

一定要upload official嗰張?

再見了各位，岩先打去poly department問，話我依個gpa無咩機會派到。

咁我唔知了
因為我ou網上睇唔係就咁一科一grade
所以我通常都upload official嗰張
Official嗰張先係叫做正式confirm你gpa係幾多啊嘛

但係你之前都係就咁upload網上version嘅話
應該up返網上版都得掛 我估

我都想打去問 你係點問？我打親電話去都俾人敷衍答

好的thx sis

咩科啊

poly兩科都無俾我面試連top up都無得面試 正仆街掠水學校

你gpa幾多先

3.4x／4

係咪嗰個都收到？😂

city/poly offer devil

我都覺得係😂

快d畀多d面試我玩下，就快去台灣了

一般般.

因為唔係間間公司都要business analyst助陣, 基本分析嘢又唔真係需要banl major嘅人.
我覺得比較返付出同結果的話Finance穩陣好多

收到BU offer既巴絲們 派offer係email定打電話? 大慨幾時知result?

City accountancy 多資源不？

有冇人知道Edu up 左transcript 之後幾耐先知有冇offer ? 同埋係咪一定要official 既transcript ?

神早無曬啦

Online嘅都可以

上年年尾收到

offer 神我返黎香港喇 快啲通知我啦

有冇人上星期bu mkt打過黎 依幾日收到offer?

Offer 神

心很攰

上年個post去到(71)嫁 今年

我都奇怪點解推咁慢，6 月尾只係去到37..
明明今年玩non jupas 嘅唔比上年小
你話下年咁少人推咁慢就正常啫

今年d水泡科仲要收咁高

city要係admission enquiry嗰到問先肯轉status

有冇等緊city finance既人由under review轉左做Pending Decision (quota full)

收到BU hist, condition 3.2

岩岩收到?

gpa幾多

都唔係今年嘅事
兩年前一直升緊
今年係升到都唔知叫唔叫佢水泡科好

咪係 我阿sir都話今年應該係易入咗先啱 點知間間都收得勁高

上年起碼3.5唔會求緊水泡科 好癲

易入咗原因係ugc位多咗
今年接近5000 個

係
今年見到有3.5-3.7 要讀self fin/ gap
勁誇張

諗到無書讀真係想死

但唔知點解都推到咁高

我覺得係多咗OU d自資學士黎報，同埋大量去年gap yr嘅人報，然後個個學精咗齊齊報水泡科

應該有好多人都讀住self fin 報non jupas
仲有gap嗰一班
再加上今年asso year2 人數唔算少
下年應該真係易入好多

仲有2 個月
頂住

其實大學有潛規則，覺得自資比asso勁，有3322，又in得唔差，咪好歡迎畀佢tran。（讀asso又係原罪）但係asso如果少咗人入會多人第二年gap yr申請，最後又係推高咗個gpa，其實係唔合理

Non jupas 本來就唔合理
除非報non jupas 嘅人小咗/ 嗰屆asso year2 小咗
唔係只會愈推愈高

想要任何一個ugc offer咋 見到上面講到咁樣 真係好灰

Edu offer god
有冇報左edu pe巴打絲打收到offer

Poly派咗第一round 雖然知佢仲有得派
但第一round就無份真係想死

請問係咩offer

Same

Me too

City Poly BU offer god

想問下pending quota full係點？

Lol點解會覺得係cccu Space絲

Poly BBA Accountancy

收到BU CHINA STUDIES ECONOMICS 叫upload 最新成績表 是咪代表有機？

我諗係收咗皮 話事話有冇人waiting list or under review

快d整啦
BTW 恭喜你巴打
我仲味有

我都係

你補返igcse未

等dse 7月11放榜
希望有level 3

11月考igcse

你year 1定year3 ?

有無人都收到？

有 自然會有 相反亦然

3.55都冇offer
今年咩事

話說我frd up完transcript一日就轉左status 過多一兩日就收埋offer...佢係edu TCSL嘅 唔知我嗰科係咪咁

佢gpa幾多？

TCSL 好似得 senior year entry?
唔知有冇影響

有冇人cityu finance 仲係under review or waiting list 我好想有書讀 唔想浪費過去個兩年 如果有人知 麻煩講下 祝你有心儀嘅offer

加一

你CGPA幾多

之前個post好似見到有人話meet 完bu 個offer再上去交埋transcript 之後過兩日會有信寄俾你，真？

有冇面試機會先？

ppp/ais offer god

點解我upload左仲未轉
利申歷史

我都好驚 year 2 spring 因為考試入醫院炒左assessment有冇可能求情

Poly BALSS offer

+1 我都係in history 其實係咪個個都有封email?

有冇人知lingu upload完身份證之後幾耐會有offer?

我估唔係
兩星期後就知結果

3.7

未轉咪即係無你份⋯科科唔同嘅 我諗

你cgpa幾多？

in嗰陣2.6 宜家2.4

以呢個分 比著我都會即轉status收佢

每日等offer等得好痛苦
為左升cgpa已經盡曬力
但求一個ugc學位
City offer god ar

屌

你報咗edu咩科？

cgpa 3.88 有無機入Hku psycho⋯

英教 語研dd 有得in
其他已死心

Interview岀色都有機嘅

自覺還好 同埋ielts同sat夠高分
不過trans u 又係另一個問題

其實city im讀完有咩出路

冇

真係咁衰？

你咩stream

我想問Edu 叫我up最新個transcipt上去
我應該要係邊到upload🤦🏻‍♀️

我諗照舊係佢申請個到補上去upload就係

舊制jj 換返大約 680
subject考數同chem 唔關事

essay 9分 唔算太高但係夠
不過畢業證書有咩用我學校畢業證書咩成績都冇寫

1咋 唔夠分上senior

希望做到同學

Cityu offer god
Cu offer god

到應poly spa幾時有消息

岩岩放左兩輪
利申會棄 接實

巴打有interview ?幾時收到

上個禮拜收到,琴日都有fd收到
我地都係3月中in

唔好意思, 有D事唔識又無朋友識(書我讀唔好, 朋友都無乜邊個叻), 想借呢度問一問, 可能會離哂題

想請問我只係得高級文憑學歷, 畢業後工作左幾年, 而家想報個top up讀,
但係我想問top up係咪可以指"某學士學科既final year"咁解?

因為我本身讀設計既HD, 如果top up揀MBA係咪會原全唔識, 根本讀唔到?

因為我見MBA呢科大路野有part time top up, 比較合適我, 我讀黎係為左升職的, 唔係真係完全為左要果方面既知識, 而家擔心唔同科根本唔可能有能力讀到畢業

有無人有經驗可以教下我

Cgpa 3.2 到依家cu engine 乜消息都冇，係咪可以收得皮

等遲啲同Jupas果班一齊reg day先交official prove
利申：都係今年升hku year1

sem3 3.45

MBA你係指Master of Business Administration？
定係其他野？

巴打報邊科？
我前日up完而家都等緊，應該係有offer架喇下嘛

HKU Social Science Year 1 到而加都未有係咪可以收得皮

咩都有可能發生
唔好咁快放棄

係咪打電話叫up身份證同成績？
不過我個transcript要7月4先寄嚟
我bba琴日收到電話 問我有冇其他u offer，同如果俾offer我會唔會接
希望有offer

我係email叫up身分證同asso grad cert
7月4好快啦，你有無interview？
打得黎問你應該係對你有興趣嘅

6月8in

Ais/ppp呢個時間都冇
摺埋心水去edu

cu係點update gpa嫁？

Poly bu city offer god

Mkt

岩岩5分鐘前poly itc mkt打過黎問我要唔要offer 要既巴絲接實
電話2766 xxxx

唔洗擔心喎 up得身分證都好大機

有呀

Pop ais 係d人未放 定佢地真係唔會放

咁即是衰面試or其他人比你更好

想問巴打係YEAR 2入 YEAR 1定 YEAR 1入YEAR 1？

中文

想問下你gpa幾多

2去1
本來上年夠分走又有full cert但無報

Thanks絲打 今日啱啱轉左status

巴打報左咩科

n展

岩岩放左poly spa offer,要嘅巴絲接實啦

ps:

City status終於變condition(s) met

請問收到既gpa幾多？

Ching city個科係咩科

ppp (politics stream)

又係你條狗公
比人起曬底

巴打spa有interview?

我係1去1，都係engine,可能遲啲見到你

有啊

如果今年走唔到
出年應該讀hku polyu yaer 3 定ust year 1

冷靜d唔好入ust chur到好辛苦

有冇人edu轉左status啊

冇得揀
得ust唔睇中文
我中文得level 2
igcse 8月先出成績
今年又改制
規定一定要有3322先可以升返上u

hku civil year 3啦，唔使諗

orz

你轉左？

就係未 諗緊係唔係應該死心
因為我要返ust交表

我諗冇甘快、 應該要等兩個禮拜🤔

Cgpa邊多

CU BU CITY offer神們 小女子跪求offer
仼何一科都得嫁

點解polyu 英文系咁奇怪唔係send email 通知而係打電話問我要唔要個offer 想要d時間諗下都唔得

u welcome

in果陣3.49

cu hku n手飯 offer god

本身放棄左
突然收到first choice interview

但我之前sd左信話想轉choice priority
果個department仲要睇左

邊間u
恭喜

你地係咩日子interview?

20號in 26收信up transcript
如果過下個禮拜三仲冇轉 我疊埋心水讀sf算

我20號in Edu中文教育 status 無轉，信又無

我19 號 in 然後 21 號收信up transcript , 上星期五先放成績、 所以今個星期一先upload

小弟無任何Edu 嘅interview ☹️☹️除咗sf

文科仔2去1冇消息
hku幾時再有offer呀

中教我記得係同英教同場in
仲要見到有人in完中教in英教 前面d helper都舉曬手指公

而我考read aloud嗰陣個主考官話thank you very much(其他人冇講)我已經知出事

希望係我地諗得太多

sf interview用左我五分鐘 搭車用左我一個鐘
然後in完仲要返ust考試 結果病到入醫院

咩sf 呀？sf 啲interview 真係in 得好快

LSE (individual interview)
仲要有一半時間係sell個program特色

我身邊都好多frd 係呢科

polyu只係叫我逢星期四上網check status

咁LSE又真係比較有substance既

雖然都係冇乜架啦

我係另一科 但學費幾貴下

比起ugc真係貴一截 有船都係貴

你有船呀？

係
但係要keep 3.0

Edu打嚟叫我up返有award嘅transcript

你就好啦兄弟

依然aim緊ugc
機會好似直線下降緊sad

係呀 等到好灰心 留個tg 講？

Polyu
肯in我 即係我仲有希望
但到時問起我轉choice priority件事都唔知點答好

好耐冇用 等陣比你

呀搵到了

Cu點update gpa？

Music 不過係office打嚟

EDUHK 求求你可憐下我
我一星期in你咁多科
我想你UGC degree
Offer god

求LingU Social Science offer god
可憐下，俾個offer！
琴日收到email 話upload transcript 同 身分證。希望有位

加油啊巴打
你要諗定點答好d

lingu group表示bba出offer

多謝offer god 比lingu offer
繼續拜poly bu city offer god

到sem3報果陣cgpa 3.34/4.3 計埋sem4 3.47

同埋佢打過黎果陣我咁岩返緊工 佢地就開緊meeting 我話遲少少答得唔得 佢話要即刻答 如果唔要就打比下一個

cgpa2.9x lingu social science 同edu psycho係咪已經冇機

Edu 中文教育 offer god

Edu ges 收到幾多

3.0x 連interview都無

呢到有無CCCU N展巴打？
幫人問
CCCU既N展比起其餘個兩間點？

利申社科撚

不過我今日都冇收到電話
拜offer god希望食到n手飯

冇去過interview係咪冇咪機會 我上網睇個status仲係in progress

cu ie

edu psy

EDUHK 中文教育 offer god
可憐下我 俾個offer我啦

有冇人收到任何一間U嘅二手offer

Offer God & N手飯God 出黎施捨offer比我啦

AIS Offer God

念力OFFER!!!!!!!!!!!

City im

想問下有無人有CU Hist offer?

3.5仲未有AIS係咪已經無機

請問邊間

想問巴打係唔係拎conditional offer？upload 完份 unofficial transcript KongU 就send email比你？

叫得你up嘢就九成俾offer架喇

係，咩email先？hku成日send email黎㗎喎

我琴日收到電話叫我up
見group入面其他人前日收電話今日都已經有offer,仲要最遲7月3要accept offer
但係我仲未收到張transcript 好驚會派晒offer比其他人唔留俾我

HKU space

最後一分鐘拜拜offer god

不如你打去Registry同佢講你個情況，話佢知你幾時會up到transcript，睇下佢等唔等你啦
利申：我都係幾日前up完，今日收到offer

黎緊幾日紅日冇人開工

其實cgpa 3.2x 而家仲未收到cityu English studies offer
係咪已經冇機

未打 等紅日完打去問下

7.5 冇interview

比個死人speaking拉低左
恰我毒撚唔識講野

報得英文同ais 但係我呢個gpa 再望下今年派ais嘅情況

冇 等收皮

Individual interview 係咪準備1分鐘自介就得。 仲有冇野要準備

可唔可以問下你幾時update左成績同upload transcript 事關我兩個星期前已經update曬但係冇轉過status

冇

如果真係冇報top up就算

有冇巴絲收到lingu hist offer

巴打gpa幾多

HKU offer god
我會比之前更用心讀書㗎

係打電話定email

仲拜緊

City u offer god

就係話見你upload 嗰份transcript meet 到我地個requirements 喎～咁就記得交official proof啦 之後又話reg day冇咁快要七月中打後 又祝你入到U好美滿

還神喇！收到LingU social science offer。！多謝offer god！
各位未有offer 嘅 Ching 加油呀，唔好放棄！

ching啱嘅！琴日就收到offer

Ching你試下打電話問下LingU 自己情況，佢應該可以會有exceptional case 處理嘅。

我3.3x

你好興奮
因為我都係叫完up嘢然後琴日收到offer
但佢7月3就要交錢同文件都幾急

LingU BBA係咪派咗

派左 仲有新一輪interview派左

佢打黎果陣有同佢講過 琴日都send咗email同department講
不過呢幾日紅日冇人覆

有無人知HKU meet offer 要交official transcript係唔係可以直接拎COPY同正本比OFFICE就得?

我三個禮拜之前update ge

然後覺得太慢,所以打過去city admission office度問,

佢話每個部門有唔同schedule(即系變相叫我繼續等)

但之後過多兩,三日就轉左status
(無比過detail資料佢

之前有Ching話呢幾日Ais會再派3.5 收唔到係咪姐係無機

有無人20/6 in Edu 中文教育 收到offer?
Edu offer god

LingU 係我唯一有收到offer 嘅U，係有d興奮。
7月3唔係即刻要繳錢架。打左去問話7月3係比入數紙你，之後你再去銀行入數呀。

ching我今朝打電話就有人聽。一係試下直接打電話問比較好d。

打咗
佢話負責同時放假 叫我留名幫我mark低

知唔知入數幾時截？

有尼封，大概upload完unofficial 2日後收到。
Btw,搭單問吓，佢話交official proof係reg day個時交，唔係依家？

Polyu BU offer god

我唔知～都想問下～ 好驚做漏嘢

Please arrange to submit the required official / officially certified results or documents by mail or in person to the Admissions Office (MG14, Ground Floor, Main Building, The University of Hong Kong, Pokfulam Road, Hong Kong) by the time of student registration in August 2018.

Offer god
😭😭

好～大家一齊等reg day

offer神快啲黎搵我啦

Edu offer god求下你

CityU EdU offer god

而家6月尾 你估仲係出第一批offer果時?
如果佢email出offer, 又要比兩個禮拜時間人諗,
有d人就算唔要offer, 都唔會早d放, 會等到deadline果日個offer自動lapse
但其實個schedule 好tight. 所以..

上年8月中 我同兩個friends都係收到email叫upload 身份證, 最後兩個無offer, 認真..
果時以為有硬offer, 因為睇返之前d討論區 個個收offer之前都有收到email叫up身份證

Offer god😭😭😭😭😭

今日都冇offer即係要等星期二

下, 我識人hkcc 3.4x IELTS 7 有offer喎..

補充: 佢無Interview , 好早收到offer